msi/Lenovo/Samsung 邊部好

如題 主要用途係打機(lol)同做project
邊個性價比最高
budget 8000-11000

msi

咩型號？

Btw我講緊notebook
最好輕啲